25歲已經要諗轉行

大學非專科畢業
但係事業發展得麻麻
搵得萬零蚊一個月
更加睇唔到乜野前景
有咩工可以月入三萬...
三萬已經好滿足啦

宜家做邊行？
冇專科學歴/工作經驗難d一跳搵三萭喎

萬